睇形勢，星期一真係好有可能暴跌1000點。

有無勇者重牛過夜?

第期二，跌1000點不是夢

跌一千好平常啦 跌五千先叫暴囉

1000 真係好平常，08 年既時候一日跌2000 點都係咁

咩撚野第期二呀。第一城二期啊？

星期一佛誕啊老友 入寺廟同和尚對賭？

先跌三百點
侵侵：同中國保持友好關系 考慮星期五取消關稅
暴升1500點

無可能囉

今年未試過收市跌過1000點

單日1000,即3%唔算多

大屠殺正式開始 不問價追熊！！！！

難講

有可能

星期一想跌1000點？你問過佛祖未？

早上暴跌1000點 下畫再回番1500.
不過國家隊唔知重有幾多錢托市，睇佢托得幾多次。

但今年未試過

星期一咪跌過千

係星期二

巴打們連佛祖都冇面俾

一陣蟈家隊又救市

救得幾多日?

救到qq上400